每個冬天 我都控制唔到自己掛住佢

想念當年一日食一盒的日子

唔會淨甜 而係有層次嘅味道
外層係朱古力嘅苦澀味
裏層係順滑嘅忌廉朱古力
最正係佢底層嘅餅乾

到底點解要停產

屎屎